魔童一出冊，即刻出大絕

1435 黃之鋒吹雞要求市民跟隨朱凱迪及區諾軒前往特首辦的行動 #現場情況

直接散水轉移陣地再戰，清場魔童稱號獲得
安全啲又令運有變化

果然係救世主轉生！

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

同返今日張拜祭烈士圖比較
真係大隻左好多

《推背圖》第57象
物極必反，以毒制毒，叄尺童子，四夷臣服

利申：非曲線

Btw，香港有思想自由

連個天都要逐步推佢上位
30年內總統之位

點解唔係直接200萬零人集體行動
個百鳩幾萬人做free riders

佢可唔可以幫手跟跟個制裁法 話晒都係因為佢而起頭先

推

佢未放出黎呀天才

12/6都有九十萬人free riders la

以為王維基

Wiki Wong係磨通

佢係國際媒體有NOISE，派佢出去做掂外交。

Gay

Gphone 講野真係有感染力

磨通

如果今天出冊既係戴妖會點

5反拉5反拉，出面個個刀話200萬人贏盡掌聲就夠架拉

成個送中事件都係因為冇佔中廢老同呢條粉腸攞光環先咁多人參與咋
仲比佢番黎獻世?

監獄健身

乜乜計劃
2個選舉過半

另外今次浩動無領頭人
佢既感染力一流

條友分化就叻 最鐘意幫政府

有好有唔好，好既係有精神領袖，唔好嘅係膠膠地嘅大台可能又會建立

想要一人一票，多過續單19條例大白象去反

王維基咩事

🙈🙈🙈

大家記住唔使造神
免得推左佢去死

5年啦G鋒 希望你今次真係長大 唔好再玩人鏈唔比人衝

噁心分化post

林鄭老母千其唔好落台！！！

【1628】由於遊行人士眾多，部份人士已佔據龍和道西行方向的兩條行車線。特首辦未有回應遊行人士的訴求，現場情況僵持。

不了

天琦呢

唔好分化，只要目標一致，做法唔同都可以討論參考

肥咗下哇

第二任總統

呢個時候講呢D有咩用?

Gphone bb

free 咩riders姐？和理非係全世界冇戰爭既國家都係大多數架喇。佢哋有佢地遊行爭取中立支持，我地有我地做，一手軟一有硬ok？

佢哋唔篤灰就係，個個又企曬行人路食花生

別造神
做好我地自己既本份

Joshua Wong響外國有朵好出名, 你地唔好侮辱佢
之前響澳洲有個越南仔走黎問我覺得Joshua Wong點樣, 佢話睇過條紀錄片

我鐘意天琦多d

【和理非判官親自評級】
和平 ★★☆
理性 ★☆☆
非暴力 ★☆☆
和理非總分 ★★☆
評語：太衝動，應留力，小心民意，和理非可達到

————————
————————

（有圖) 我 在 此 宣 誓 就 任 「和 理 非 判 官」

右首相, 主武
鄺神左首相, 主文

連登仔肥腫難分

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

有聲㗎diuuuuuu

鄺神天琦之鋒

快D向世界宣揚呢種國技

停啦，唔好再一味做明星，好好用自己腦諗野

下今日架？！

出番黎反而肥左
係唔係入面d監友俾晒d野佢食等佢出黎幫香港人呀

魔童

各自努力

你無比人話你係鬼，當你comdom就口響

唔要呀 天琦坐皇位就差唔多

因為聖詩搞到改名

下屆立法會議員

發夢好多朋友都係話各自努力
我唔清楚你咁講嘅價值係乜
總之各自努力

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

而家落港島唔得閒同你再講

準時食飯瞓教
肥d咪好睇d

今次唔該正正常常啦, 唔好扮xjapan, 唔好玩人鍊, 唔做做膠野

對好多人嚟講
gphone就係下一代

原來坐監都識肥？
仆街入面好食好住咩

議員留守, 但唔會有下一步行動, 大家自己決定

加油

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

上一代已經推左比我地，我地唔要再好似佢地咁卸膊！

毓民: 坐監係本錢

佢咁樣會唔會好快又入返去

屌我意思係佢咁快就幫手唔休息下呀

當年學生運動最早嗰班
絕食 見689鞠躬
淨係依個處理手法就睇到佢政治智慧
係唔知點解會有期勁屌佢

河童入魔

咁叫大隻
你標準都好高下

有原片?

大總統

天時，地利，人和...佢早2日出都未必有用。

但係號召力唔夠 多人返哂工

唔好再推比佢既下一代

係😂
原本大家團火都熄熄地
佢出黎又撥返衡

其實好多人唔like旺角單野，
而且佢而家係唔係香港？
河童形象正面啲 至少入過去受過
我對兩個無好感，但我會係偏向黃生🤘🏻

佢為緊全世界坐緊監呀
有定留響外國都專登返尼面對 話覺得有人要承擔